求助：搵一套漫畫

90年代，大約同金田一同期，故事係講主角有隻守護獸，會同其他人打，記得有九尾狐

火影忍者

陰陽大戰記？

唔係

係咁熱門我唔洗開po問啦

潮與虎

中！thx

呢套其實都好熱門喎 , 連登佳作之一 , 尤其是幾年前出左動畫 ...

熱門但唔係近呢十幾年熱門囉，佢仲搵數碼暴龍畀我😂